［10後入嚟！！］決定以後5同警二代一齊學貓叫 一齊喵喵喵喵喵了。。。

老實講 我地挽得抖音都系有識之士 係有品味既人
平時一班同學跟著我左手 右手一個慢動作 右手 左手慢動作重播。。系開心既^^🤪🤪👍🏼

不過講起就嬲嬲地. 頭先上堂同啲同學一齊喵喵喵 本來就幾開心嘅 不過冇啦啦有條友係度吠吠吠 牙 屌你老母on99 佢咁樣破壞曬氣氛 咁我就梗係鬧佢啦 點知佢就打電話比爸爸話接我放學 話我地蝦佢 =.=“

唉 我當堂得啖笑 然後嚇一跳 5記得咗佢老豆系做警犬 難怪佢頭先會吠吠吠啦 原來都系講返自己native（5sick串）嘅語言==

唉E+就嚟放學 我間小學門口2經泊咗3部警車 好驚比入面d黑社會斬死.==

原來同警犬囝囡挽嘅後果咁嚴重 以後5同佢地玩了。。。😅😅

希望各位00/10後既弟兄都同me一樣 5好同警二代挽 抖音避免受傷。。

Ps. 有冇抖音弟兄想++ ^^.

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

光復香港 時代革命

換左新抖陰
hahahabb++

10/10
光復香港 時代革命
五大訴求 少一個都唔撚得
俾人捉唔緊要 勇少少百幾個一齊返轉頭救啦屌你個閪

+左 一齊挽^^?

跳手指冇^^

你好outdate ==“

用jacks0n d戈做bgm 成件事好能型.

#霞B是護旗手 ^^

未開學。。。過幾日再開 thx

今日返緊升小一預備班。。。

禾返緊啲學前預備班
諗住日日返學瀨尿玩下啲靚女姐姐^^

識自己痾屎痾尿未？^^

XD

未^^
牙媽成日要幫我換片

^^

^^.

10/10

少友高汁 orz

不嬲高汁 ＝＝

我們一齊學貓叫 一齊喵喵喵喵喵